政務司司長辦公室未澄清 是否有暴徒透過水貨活動運送物資

咁即係安全，我放心了

Nice

投資咗水貨活動嘅手足唔使驚喇

澄清係咪姐係認同水貨客存冇人監管

膠post求其出完笑下就算啦好嘛，集中討論投票啦

又要含